12港人送中｜助港人家屬 內地律師盧思位被吊銷執業證

...
受12港人家屬委派的內地維權律師盧思位，在2021年第一個工作日收到四省司法廳的通知書，指他在網上多次發表不當言論，發文數量多，「嚴重損害律師行業形象」，被司法廳吊銷律師執照。
...